日日比屋企人播藍屍YouTube煩 我屌！

幫手檢舉!DISKLIKE黎啊！
還我清靜 光復Youtube 時代革命 我想屋企人無燃得藍屍 仲係度推玩囡膠po 幫手諗辦法做低班濕鳩KOL 已經report晒 有無手足可以再搞搞班垃圾 我已pory晒同dislike 有無人手足識識Ddos又好起底 又或者整d病毒係d留言到 到班藍屍中毒無得睇？

日日有陳怡對你睇仲想點